星二代爆遭性侵懷孕！哭找「孩子爸」隔1個月突有詭異舉動

星二代坂口杏里外表清純，近年來卻不斷傳出負面消息，不但被爆出沉迷牛郎店，將已逝母親坂口良子的遺產敗光光，還下海拍AV、做外送茶等賣身還債，去年還自爆自己遭性侵懷孕，但不知道孩子父親是誰。沒想到近日又突然有詭異舉動，曬出自己的自拍照，說自己像女偶像。

▼▲坂口杏里曾有明星夢。（圖／翻攝自坂口杏里IG）

坂口杏里在自爆自己目前懷有身孕，是遭人性侵才懷上孩子的，且還不知道孩子的爸爸是誰，想等生完小孩再去驗DNA之後過幾天卻又繼續上班，引發懷疑。7日晚間曬出自己去染頭髮的照片，開心自拍說自己超級可愛，還問粉絲說自已「看起來像ＸＸ坂的女偶像嗎？」自信滿滿。

▲坂口杏里說自己像女偶像被吐槽。（圖／翻攝自坂口杏里IG）

沒想到這句話慘遭網友吐槽，回是「暗黑坂嗎」、「像下滑的那種坂」讓她超尷尬。也因此再度登上日本媒體版面。據悉坂口杏里在媽媽去世3年，就把遺產全敗光在牛郎店上，為了維生，她不惜下海當AV女優，和男優上演激烈肉搏戰，可惜推出後惡評如潮，也讓她成為不少人茶餘飯後的話題。

等我接手

short左

彩有無俾班老細性侵

100%無

番號

好想屌呢啲白滑女女

TEK-085

佢同白滑兩個字完全扯唔上關係

好人一世平安